《突發》帶風撚出現，大家小心!!!!!!

勁多人話國泰會我地搞死又成
中共鐘意點關我鬼事
我唔care
如果換得番班自殺死咗嘅義士條命番黎
又換得番五大要求
成個機場俾核彈炸咗我都無所謂啊
我大家都預咗焦土架啦
怕咩啫
一個二個係到吹奏唔好搞機場
風向唔係咁帶架
冷氣軍師

推1

推2

推3

推4

818全民哂冷！

幫推

推5

推6

招招同琴日咁似樣既?

直情一撚樣

推7

先去離境大堂 T1

721 811

[red]816(攬炒) 818(民陣)[/red

推8

推9

全民親善大使月 正式啟動！

求建議

推10

國泰有危機既話我地可以一人一機票幫佢
但機場一定要去

推11

撞咗number

**會俾我地搞死

漏咗隻字

咁推12

推13

推上熱門!!!

冷處理

推

幫推
國泰關我地撚事咩
咁容易就搞死一間外資咩

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

We have no stake in the society

we have no stake in the society ----by Carrie Lam

p牌便秘中
唔係又好似琴日咁 一到4點幾十個post叫散水

倒不如…

仲未上熱門!!!!!

推啊

推33

推爆佢

傻嘅
如果無效果做黎做乜？
搞佢嘅係中共唔係香港人，
唔好blame the victims

推上熱門

幫我人手置頂please

繼續推

愈多依啲 證明機場依個大方向冇錯

接力推

推撚到上頂

班仆街中共網軍幾百人係到帶風

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

呢次個風太柒，琴日就話可能死人而走，而家入得去真係預咗攬炒同死，琴晚唔搞你清唔到第二次㗎喇
今日？成個香港就係窮得只剩錢，我哋搞多次眾籌救國泰有幾難

推推推

[緊急分析]法！不！責！眾！

成個大古喺到 國泰點死 on99

連仔應該捉撚晒d帶風撚
有3個人負評

好撚多五毛，救命

繼續自推

推你

推呀 搞機場的確對國泰有影響
機場係要入 國泰都係要幫
大家多啲搭國泰
利申 : 出國冇得搭國泰會唔開心

多謝

721

沙士都未死得，呢間野惡過TVB你洗擔心佢

咪就係囉

咁喺香港你唔答佢 或者oneworld啲member
都係益咗對家啫
都唔擔心佢會摺
但係都可以show support

啊啊推

我地要團結令到呢啲po收皮

無視帶風撚！
叫人走叫人停？你黎現場講啦！

大家我有野想講，請大家去我主題度幫手推個(緊急！光復香港。時代革命)緊急緊急！

一日有人回個尻po一日都收唔到。。

散水撚好波

佢地叻咗唔直接講要人走啦依加

巴打可唔可以幫手推，我個主題(緊急！光復香港，時代革命請幫手推)麻煩晒緊急！

Push

手捉幫推

唔該晒，唔該晒

我都認為搞機場唔啱，幫手推

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

你嗰啲post唔使推啦
反正大家都不知幾想佢哋派人落嚟

到時香港又唔知幾多人受傷 ，好心酸。

睇開d
無付出無回報架

我嗰陣時淨係近距離食到啲催淚彈，都已經覺得好辛苦更何況佢哋

好撚多

真心超多

推 機場係正確方向